美股認真討論區 CCCIX

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

一放左隻ccl就係咁升

All in tqqq

BA

ba驚閪咩

AMD特價已完

衝

Wday 靜靜雞

袁總落地獄打氣區

GDP跌=大市升，AMD同比增加=跌

AMD200501P54000

淡友準備定髮蠟gel頭啦

MA 升極仲有

amd 基本面有咩咁好？

比日日熔斷更on9既市

有冇人有 WEN?

炒業績，暴升股，梗係見光死
netflex係 amazon係 tesla都會跟住係

Spce

今日加息/不變真係全倉ALL IN

想問10月call跌 你地會唔會放

LUV gogogo

S&P升到頭也不回

咁快又一post

DAL 咩事

點解?

牛市了

已偷咗步

張MA末日call就黎+700%

Gel 頭比人屌？

尋晚俾starbux trap住左舊錢，攪到無錢入V

OXY 高開低收是劇本，逃生門開啟

酒呀，我頂住

AMD做乜撚

入貨時機

走啦跌完啦

Gel定頭做鴨

垃圾gild唔識升喎

無，一睇就知佢垃圾 pe又高應該short sell佢

AMD跌佢都一齊跌

袁總

Sabr 仲未升完

仲係同2月嗰陣一樣高

呢幾日安全落車OXY 巴打幸福了

好辣殺

AIRBUS 升咗10%

有冇辦法買到 EPA:AIR

一張leaps升左2舊

升得太顛有啲怕

龍市下既末日put

係咁架啦我個張53 都跌20%

佢有咩消息

航空股升咁多既，復飛？

20蚊下叫低收

50蚊入mrna
走唔走好

為咗大家安全我唔睇自己個倉了

尋晚我8點幾都咁講
之後斷片訓到4點幾見到全紅

之前震走左 好彩係其他股搵返

疫情受控，搭飛機

酒呀 劇本11 蚊見....

長知識了 真難玩

全線綠色買咗amd 好想死

講番頭先amd enterprise+embedded+semi-custom果部分跌係因為 ps4同埋xbox果part冇左 (都就黎出下代新機啦)

epyc生意增幅果度可以去番transcript度search

反V

個post又上熱門

7nm 主要應用係遊戲，有無應用到其它行業？Data Centre 既收入同比下跌，對面其它對手有咩優勢？真心求教

個個玩撚到無禁不推文

正常表現 真係垃圾黎

$7第一站$12第二但小弟出名燈 oxy都俾我燈死左10.x有貨

今晚千升, ATVI $收市報$59.8
BBBY 開市後最高升到$7.9

做啦做啦，屌

chill 加put 淡淡不死

i know that feel

UAL 係唔係見唔返2字頭啦

好巴

FB 192蚊果陣5蚊接左200C
宜家194仲係4蚊

LUV

巴打希望你破燈

我d put 無了 十幾萬同 之前十萬LC X 一樣變灰了
比返D錢我FED

NET 最低22.815 我SET 22.8 入唔到...... 頂

嚇撚到差D心臟病發
一打開個account見到負萬幾
reload完先冇事
而家打字都手震

你啲put到期啦咩

Bbby冇力既

想call CCL

等跌

幾號?

黎明來到,要光復,這美股
同行兒女,為賺錢,時代革命

我上次set 25接ual 佢個日低位係25.01

唔打了，俾返d錢我

飛巴

等咗成個月

讓我光復OXY

淡友末日，
同高位相差不遠。

FB200508C200

咩無力,岩岩我6.65 又入左啦

CCL

好快會反V

V仔 180鐵頂

勁撚過牛三

光復OXY ,油股革命

差唔多頂位啦 16-18 big resistance

所以我通常會加少少 個價唔會set到咁靚 知到班大芋仆街來

呢幾日買正股都要輸

Luv 開車

時間呀

升呀 ，幫其他股升

LMT 咩事？ 特價？

你連amd都知做乜，應該重新了解半導體cpu gpu 設計係做乜

一陣學楠哥咁將用amd同tsm比較真係笑死人

好彩比好巴屌醒咗

仆街啱啱諗住價低係咁易加多1股 點知原來入咗5股

Tsla 聽日出財報
好緊張

OXY 大回中

酒呀

D航空股 幾時插 我想平左D SC換遠D架 想收息 唔想賣貨 UAL 同AAL 都過左哂我個 12 同31

仲要加埋post earning 跌IV

咁激

真心點解7nm主要應用係遊戲？EPYC2都係7nm㗎喎

屌 琴日走曬 好撚揼春

真心建議有貨有賺散定水，聽日好似amd叫春咁就慘

MA末日put先

USO 7 倍................

好想加call

別人貪婪我恐慌

岩岩795散哂

轟啊！

qqq有點串，全倉買sqqq

NET呢兩日沽盤大到

AMC 88

聖火game

CCL CALL而家收錢走人好無

8合1呀

好巴真係好撚柒勁
尋日佢話要call dis 110 今日就到價...

淡友慘過做臭雞

利申：重倉SDOW

條友係真心唔識 7nm代表性能進步 制程進化 運算性能升級

8合1呀😅

預咗佢跌，邊有可能值呢個價，一早話想佢落40

5蚊開始夠膽接貨既受我一拜

好想做好巴跟班......... 做 刷鞋都得

升左20蚊
咁都唔回我去窗邊鳩叫

淡友未...驚...過

軍用股食咗屎咁
隔離隻noc跌得仲勁

用少左電已經係優勢啦，computing power又高班過人

OXY 你唔係想補裂口呀。。。。。。。。。。。。。。

唔好呀

危險呀

酒呀

我隻mrna 50蚊入 ，走唔走好

當然其實data center先係主菜 黎緊最關鍵果個市場
epyc一方面要等tsmc 7nm產能拎番出黎 先至出到更多貨先有得滿足更多單 另外就係比時間大廠去驗證amd server product
epyc性能/能耗成本/建置成本個優勢絕對唔駛多提

個數跌左係因為佢撈埋ps4/xbox一齊計, 咁個個都expect有新console出就唔會買新嘅舊console

頭先5個幾6蚊
明搵老襯

有藥 唔洗打仗

民航機唔係BA就airbus, BA 出事仆街, airbus 應該有運行吧
雖然市場有其他公司製造民航機，但主要食哂個市場係 波音+airbus
BA 份報告可能有d 嘢，訂單唔去波音，咪去哂對家airbus 吧

以上斷估

校長都開始瘋狂

之前space 都係咁玩啦 夠刺激
自從炒股後我冇再打機

預備一下先

臭閪zm又死頂

咁既市人都癲

Somebody just bought 1.95M ($40M+) shares yesterday so there must be something up

打機留返星期六日打

又燈
聽日升撚到1000我實笑
利申：正股撚

WTF

係訓教

好撚灰

太刺激

衝啊LUV

tsm真係好玩
買完三日, 升又唔關佢事,跌又唔關佢事
平手走

你amc 執唔少

轉RTX啦

仲有無打飛機?

題外話，尋日有巴打話P巴上水就唔打飛機一個月......

Choose the right side

上$20補下我心靈創傷

好友有d 腳震

你高J有信念咪溝，
無咪止蝕

求其咪擺

AMD WMT獨市向下跌
Achose巴打將要戰勝歸來

我啊今日開始戒

唔炒股都要打飛機

Weak hands dont make no money
Hold to 1000

真係有傻仔買架！

執少少止下血

冇咩事斷估企唔穩180住
走晒末日call 聽日早餐叫凍飲

打J有益身心

應用係遊戲
可以留意下amd係game console 同 data centre 訂單

有冇人咁蠢未all in

利申： 留左50%cash

睇住係造價盤
交投少，價直升

BA究竟升定跌

入多10股了

唔洗做studying

回喇回喇 淡友冇事喇

啱啱+800% close咗張末日call
係時候反手

窗口就係我右邊

Tsla救全家

上返25 補返我比C朗笑的心靈創傷

7成cash
3成倉執下飯錢咋

屌

佢堆低價amd 當佢40蚊put30, 熔斷3次應該都救唔到

172入左msft😝

Embraer 賣咗商業客機sector畀波音
Bombardiar 又同airbus 合作賣CSeries
基本上regional narrowboday largebody都係A vs B

CMTS

自己友唔好燈

恭喜晒

好彩重注果隻扑中

175仆街

回完都係俾人裂口跳空夾上黎 一樣痛

隻股可能真係咁癲

Googl開市回左成廿蚊，淡友或成最大贏家

10/10

好撚悲壯，屌老母，put dis輸撚哂咁濟

最慘係佢gpu果邊輸nvda幾皮
利申有貨

最後加淡時機

散水棍

跟校長搵食

佢啲amd put 係VIX最高果期開倉...

道指

Put 廸廸尼應該冇事㗎

直上二幻五啦 扭扭零零！

LMT=垃圾

我 d 6月 amd put 總跌緊

就算佢堆put total loss
佢都賺多過呢到9成既人

今晚音樂椅到此

下月頭put落

同埋我覺得airbus啲機好啲
比較多輔助系統，機師要worry嘅野少啲
再加上ba係max8受創都可以預期airbus新型機訂單變多，變相有機會搶多啲市佔

利：兩個都冇持倉

我都係

ONEM

真倉？er前出貨避避風頭好啲喎
Tsla er +-100蚊上落

我都投名狀反手入埋正股了

我都係 唔知個市升佢都跌唔落

依d巨頭股，唔好諗咁多big short

有業績有前景有技術

今個月新高喎
又話唔樂園會冇收入嘅

P巴邊間教會

JPM勁抽

再跌入正股

岩岩訓醒 miss左高位

有買貴冇買錯，好似係

今日成功搵凍飲錢

遠價遠期，但算啦，小注。

spy快撚啲跌啦仆街

same

真漢子, 今晚睇三上悠亞

真倉
tsla一定長揸升跌一兩季唔怕
其他反而可以諗下
特別係amzn

差不多重插

Amd 轉燈

未

10:30 又鳩升

呢句我都聽咗好多次

gpu只係開始有少少起色 但老黃下個月會公佈7nm產品
最衰係 唔能夠話老黃擠牙膏 性能每代堅係有咁上下增長 但啲高階遊戲卡/運算卡/繪圖卡越賣越貴

30蚊我入雙倍

IB 買D 組係option 好難成交
用牛對過價係有人買賣 但係就係成交唔到

好想入Amd

老老柒柒 BA 要渣幾多年先見200

100%

利申：正股倉無得話事

呢到d淡友都換左一批

其實呢到係咪冇人買正股 見個個都買期咁

又要等14:30

又黎劇本十點半開始跌

咁又係 利潤注 就算最後拎晒去抆屎都贏

thanks 巴打，暫時 amd 建立緊護城河

同路
另一隻股升緊

我都聽左成個月

有信念，抵贏既

真心唔知呢隻嘢點賺錢，自己都用緊佢，免費嘅屌
我知大客商用要俾錢，但係呢啲咁大競爭，GOOGLE同AMAZON都有做

Tsm 真係 悶到仆街

AMD 個莊好努力掃到54...

保守估計一年

所以啲廢紙留係度當對沖

有冇機會返家鄉

想玩NET

頭先真係睇完三上黎

有冇人tsla call put兩邊買

30 all in啦

正

軍工股搞乜撚

可能擺一年升20%

借錢再孖爆

始終會見$60

成個倉得一隻係紅
就係LMT…

AAL生生性性

前幾日全倉CCL DAL

AMC 張圖同琴晚咁似嘅

隻lmt

on9 short call再short put 收息
正股在手 慢牛
穩哈馬比 好過你地賭Zoom夾上夾落

NIO 末日CALL

入唔到就算 成日追貨壓力好大 雖然好想入

出貨先難
我分開賣

入左少少NET 希望生生性性

MAXR

輸撚咗成個月

大家一齊搵

入D put spread 對沖下先
一陣2230 有庫欣原油庫存數據
230 又有議息

俾多少少就入到

7.55好早入？

師兄有料 就快$7了

差FCEL就全綠 cls

我就仲有隻AMD

拉得未呀

真心聖火股
想俾俾多隻wll你地

縮IV啊師兄 你要佢跌到落110有可能回本

兩手準備

每日打幾次先精神

RTX 都係

zm報左仇以後唔玩

5月1號

我已經分唔到紅綠色
全部都睇到紅色

110行權一定回本架

睇大家追求d咩姐

我個張57蚊買 iv值爽能到

其實EPYC生意增長左好多, 當然因為基數低, market share仲係唔高
等埋apple移去5nm 拎番多啲7nm產能比amd

AMZN又開車，仲諗住2300 all in

係咪止蝕 攞返千零蚊算

過來人：係

CALL AMD 簡直FREE MONEY

入左張aapl 5月8 305call

得1/5 倉
黎緊啲錢又要抽下新股
入唔到貨...屌

Sabr call 無上車後悔

1030 鳩升時間嚟？

EPYC 依家主要對手係咪intel ?

lmt 應該特價，嚇我唔到既

CCL 發生咩事, 升左咁多

定等佢有冇機會落返啲 可以輸小啲

今日點都要走，差在你搏唔搏佢跌返幾蚊

博緊
$139睇到佢$135 而家諗緊走唔走

data center 係

會輸更多

呢個價既野，下次玩返V算

你如果覺得呢單錢冇左會心痛或者你根本唔應該開呢張put
不過唔緊要，下次會做得更好唔好放棄

其實已經冇對手 個價賤性能高

gdp 出完爆升
係咪無事啦

睇乜都係灰色

1030咩數據?

370呢

黎緊太多新股上 不過覺得比正股值搏d
正股得細倉

有冇人睇好nlok

琴晚GOOGLE 1250蚊鳩買左2股

唉 新手

好彩呢到追返啲

發債 政府一疊疊銀紙塞爆間公司屎眼

我屌你老母今日又升咁多想點撚樣啊

紀律啊師兄

黑白filter

Msft散水機會高唔高

好撚正............

Rtx死垃圾

買定船飛去坐船

DAL 升到癲

咁啱有張5-1 305 sc磨緊
放小妹一馬下星期先到價

put咗

SQ 玩C朗 上唔返車\

邊隻散水我買邊隻

死貓落後左咁多日今日一次過追返晒ok ？

龍市confirm

最差既數據財報都出左
個市仲係咁升
唔買就笨7
龍市唔停 只會上上上

174.3 走左

輸撚晒d 錢 連紅綠色都沒

繼續唱升

屌佢個 LC 貴到西.......................... 唉早知啱啱照上....

Amd反彈未

唔岩音先係精水

等佢合股

庫欣原油庫存 3.637M 4.150M 4.776M
千升

就快啦

袋咗兩舊仲想點

龍巴

一齊股aapl業績ok? call aapl 305 5月8

夠膽夠散落150我賣J掃貨

好波你睇吓，你有能力可以賺錢架，諗吓今次做錯左咩下似唔好犯一樣嘅錯誤就ok
Take a break

佢回一回就上
快d 回下啦

DAL 痴膠花

oxy 只敢係模擬艙玩
依家升到爆其實幾灰

點睇個莊走咗未

話左你地玩油玩apa架啦 升都多過oxy隻垃圾

INTC 61

應唔應該止賺

好巴都睇好apple

唔夠貨

出 ER 落call 命中率都好似幾高 so far 無乜幾隻插？

oh baby

係，個啲必賺，而家又高位
都幾糾結

有正股

LUV成交量咁好 但唔升？

好巴同你入dal jun一樣價一樣數

正股追入左DAL係咪應該唔好理短期波動

熊軍頂住
就黎到0.618。。。

升到腳都震
strong hold

貴咗一倍追call 先

話咗QE無得淡啦，再追！

NET做咩有600k賣單

好巴又加咗咁多

無啦 amd無啦

點解會咁又係爆升日

搞乜

全部升到咁 點入貨

可能有surprise.... apple store apple pay apple music...

18:28 【机构称中国一季度智能手机销量下跌22% 仅华为正增长】格隆汇4月29日丨行业分析公司Counterpoint Research称，中国第一季度智能手机销量大跌22%，华为是唯一一个实现销量增长的主要品牌，增长了6%至2870万部，超过排名第二和第三的Vivo和Oppo之和。小米销售量大跌35%，在前五大品牌中表现垫底。苹果的iPhone销量下滑约1%。
第一季度近半数智能手机通过京东、阿里巴巴等电商平台销售，5G手机销量期内增长了一倍以上，显示较长期需求仍然强劲。（格隆汇 App）

CCL no break

乜鳩都升

除左ａｍｄ

d 個股好多都係阻力位

故事教訓咗我 唔好玩咁大槓桿
前幾日平走咗d UAL Oxy

Spy肯回未啊屌老母

呢兩日痴咗線

出貨

希望補到gap

納指３％

成個倉D 撈底貨綠到

好多人都係16本坐落13 上番黎

等到下個期油到期日，又跌

前日先22

TSM今晚都Ok

好恐怖 有冇人解釋下

來吧 爆升吧
er 爆升之後回一回好無

後悔DAL無全倉

連SARB都7蚊

洗盤

想穩陣買XOM好過啦 起碼係龍頭

又點啊

屌。。。sabr non stop

大家前幾日先話入DAL,
但我又無入到,唉!

成個二月都係個荏玩起個價

轉緊倉？ 個成交可以一棍棍咁

唔巧燈

屌後悔 oxy 冇之前溝賺得好少

54.5 short call任拎

22.4入左長渣

Ba call

聯儲局係咪直接買股票, 點解啲大盤多左咁多?

留俾我個孫?

睇你aim幾遠
如果係我我會平0501，因為佢冇咩時間值對股價好敏感，回一回會跌好多，然後你啲0522已經俾profit cover咗，咁worse case變零都係冇得賺蝕60蚊

oxy 我想加倉丫

FIGHT FOR FREEDOM,STAND WITH BBBY

仲hold到六成cash好強的投資信念

龍市先靠隻DAL賺到成個本嘅1%係咪失敗 融斷嗰幾日入錢拖咗好耐先過到數

今晚有冇特價時段

長揸

好巴點睇onem?

買定保險跳樓

呢隻都係睇堆旅遊股姐 升咪一齊升 跌就一齊仆街

佢買d債 d人炒輸唔洗還

ZM變左死魚

AMD 全日特價

死曬

其實google仲值唔值得長高追…

隻NET 直插冇水花
24蚊有貨
洗唔洗扑暈自己下年再睇

所以放左了
今晚終於可以早啲訓

bynd zoom tesla spce都無 連條鳩etf咩

又過左傻散既一周

等睇過多一星期成班叫春特價唔入貨
利申怕死想佢再跌先入

信心跟

ccl放早左屌

有插到咩

跌1%都未水咩花

尋日一棍呃走左D貨

玩撚完喇！

咁多

垃圾rtx

執返94 蚊期權金當安慰獎

strong hold SABR

痴撚線

波巴

要坐下，佢20-25 個range 上落。⋯⋯

Ccl

三隻郵輪又傻撚左
應該就插水

原本想入 望到嚇一嚇

仆街一放ccl升撚到16.5

對唔住得300 張 oxy LC 我錯了

難怪侵侵逼人開工 個市升到咁

高唔高j DAL好

未開曬都升到咁
開曬升幾多千點

跟咗130/145

業績後睇斬定唔斬

冇brake 咁

真係on99,跌唔見佢跌咁多，一升就升到含家產

升到咁急
真係要有信念先可以strong hold 到

Amd張末日put起碼插多50%

個94 蚊我要lum晒

點解ccl會升到咁樣

麻煩快再放多D

屌又升

唔開工點跌

快d搵人打沉隻ccl比人入番貨

Ccl lc 17.5 買早咗1星期變牆紙

唔好曬命啦屌，好多淡友輸身家仲要俾你撚

海巴
做淡真係好難

CCL等回定高J

唔玩了
呃人premium

12蚊任買唔買，依家高j

VDE 痴咗線
幫我追返3175損失

聽日到期係咪止賺算

要就快 上星期intel單日轉燈

邊有呃，萬一佢跌返落38呢

飛巴散紙

唔知走唔走CCL好

突破左頸線

邊有機會回，睇個勢似會復飛復航 ，只有買貴，沒有買錯

AMC
5.39
升1.25 (30.19%)

睇埋Fed 230表演先諗

5.8果陣hang左機short唔到一入變左5.2

SABR咁就21% c朗們汁左幾多

橫咗3個禮拜真係任你買

真心答你 係 你睇升你可以等22號佢張
你1號個啲profit已經cover咗張野個cost

唔跌點入貨

自行衡量風險 但今日個勢都可以Keep多陣

Ual都10%

無加倉機會啦

你買末日係咁

所以末日OPTION要揀啲低IV?

熔斷個幾日又唔咁講

落自己袋先叫賺

有賺就好 錢賺唔晒

咁危險好多

CCL果D升到傻左
AAL都成11% LUV仲妹緊

唔末日都跌

未日玩earning一定高，做即市會好d。

連Nflx都升
明明係炒解封復工

同我落地獄

tsl放咗
希望之後跌返
先再買

之前有人問AAL UAL DAL LUV邊隻好，最後結論好似係AAL同DAL

nlok係咪要開車啦?

想問係咩app

Msft

174.5
博財報靚仔

張sp琴日56.5個時開而家都有賺

以為AAL升咁多冇得升啦點知愈升愈有

你個張5月1 唔夠末日 得返2日

返工咁辛苦
收左工咪睇戲

龍市

梳 燈曬大家

搵其他股玩啦

恐怕真係直上3000
Momentum 太強

唔係呀 睇埋之後到期果啲都係跌
當然冇跌咁多啫

諗住luv得regional flight 會快d復飛
點知垃圾黎

打J打得太早
建議大家50蚊先好出黎打J

利申: 有份打J

呢隻垃圾幾時跌返5字頭俾我執平貨

第一隻咪tsla
好難入哂財力有限
買到兩成停左手觀望下先

貓貓好耐無上水

tsm睇黎買家可以接貨了，54,5 好有誠意沽俾你

龍巴隻STNG 6/19 36C 冇啦啦俾人掃左成千張

一陣復飛 升到上太空

牛牛

唔會落5字頭因為直接變負數

琴日有ching話入GME
小注買左 又賺多餐飯 多謝

依家隻隻都有少少貨，升又開心，跌又可以溝貨

all in 無覺好訓

財政最唔穩果間就爆升 相對穩健果班就死魚咁

加埋ccl同oxy

呢個真，有cash喺手升跌都無所謂

復工 到時全世界都要坐飛機工幹 忙到仆街
d 人又要去旅行
唔買航空買甚麼

GME長線我都係唔睇好

屌你老母臭閪，買amd

琴日6.3入 6.59走左
諗全開市會插

航空股係咪要起飛啦

可以用d put黎hedge

輸左要追返
新手又係呢d 位加入
真係強力V 彈

Oxy Ccl 都無 仲話lihkg etf

on9仔先炒油期俾中銀撚
我地連登炒油桶，賣俾佢地提現貨

少少地跟了
賭大咗

咁咪轉頭開返張SP 53

ALL IN 入CCL
2021年升5倍就OK要求唔高

講到明唔會買

我小注食左
賺餐飯

飛左3日

跟一跟先

留左最後一注10k 等上3000 出signal put
希望用唔著

FREE MONEY

CCL真係唔停喎

救世「神藥」又回來了！美股再度走高
今日吉利德科學發佈公告稱，瑞德西韋新冠臨牀試驗已達到主要評估指標。

公告內容表明，瑞德西韋在5天和10天的治療組中都有良好的耐受性，接受10天瑞德西韋治療的患者與接受5天治療的患者的臨牀狀態出現了相似的改善。同時表示，第二次簡單試驗的前600名患者的結果預計在5月底出爐。

此外，美國食品藥品管理局（FDA）與吉利德科學討論迅速向新冠肺炎病患提供瑞德西韋事宜。

同時，美國國務卿蓬佩奧表示，正努力盡快解除因疫情采取的旅行禁令。

今日美股開盤後漲幅擴大，股指期貨一路走高。前期受疫情影響較大的板塊表現亮眼，包括銀行、郵輪、酒店、航空等。

殘股唔係咁玩架wor

600 張LP DB 係倉底

yes接左先開

出左大技後邊有大跌過

啲旅遊股升到傻左

我5.5到宜家 1000股 7蚊放晒

腩哥賺到笑

美鋁都升好多正

排緊1.8入

咁既市 真係鳩call都贏錢

牛三都冇咁誇張

一開市放鳩哂

係唔係最後一挾啦，頂唔住啦

玩完走埋

成地錢任執

都唔係好多啫，呢d高j驚閪

屌 baba 都升到$4

CCL16.7 走咗一半是否不智

南哥溝完好似2x

殘股一個字 坐

呢啲叫龍市，攞埋啲乜鬼牛三出嚟比，點比

蝕時間

啱啱再call 少少

想問下隻 ttd 點解升到咁

信念

p牌巴 今次唔中咪下次
手足有錢齊齊搵 撐住

其實仲有無淡重逢高加沽

入LUV都未遲

阿婆股真係阿婆都識玩
其實T都係阿婆股

真?

好多都壓住d 線 半夜驚驚

起碼隻共雪唔洗輸

ｃｃｌ諗住一日升３蚊 ？

開左市個半鍾炸

升左咁多日
有都上晒IFC

我睇左兩日
忍唔住盤前入左
依加好似賭大細賭嬴左咁

牛四呀清

加左一半身家
投降了

AAL +12.7% CLS

財報唔係28號？見yahoo寫

永動機?

上嘅時候卡卡聲，落嘅時候呀呀聲

4億市值 @6蚊
7億cash 係手

真係唔睇好都有個點....真係太undervalue

除非每q用幾%本加
如果唔係乜都乾晒塘啦

今X應X熔X

今晚四點
不過你預聽晚先會消化完

CCL
DAL
MGM
OXY

天台伊健撚林雪.jpg

Oxy即日轉call都贏錢 cls
早幾日d call@14坐到今日就fatfat 唉

加左RCL

有冇巴打買左AKAM? 業績好反而跌到咁

新手岩岩買左tvix 蝕緊5%
知錯了

容許我繼續為sabrh興奮多陣

袋左落袋既先叫賺

CCL散水

Spg爆升3日 終於返左家鄉加有賺

好懷念果時用舊垃圾迫D客入場之後唔比出，淨係放ATM比佢地禁錢

Free fall

好似連減價時段都無

個升勢都未慢
唔明點解要做淡

依度全部人睇牛市 睇黎升多一個浪都差唔多了

盤前雷左入DAL

Dal $24放撚左好撚後悔

CCL G Force 向下

P牌巴好擔心你
見到你上水就安心晒

係咪開始跌喇

但佢cash flow/share -4.2

連登指數高企

痴撚線一po就中

呢句野二萬二聽到依家

Oxy散水 apa小回準備補大裂口

震倉時間

信FED, 唔怕!

龍一即刻多左人

睇黎就爆

平時龍二有撚人

淡淡就快捱唔住了

OXY 酒呀

聽日龍二 後日龍一

我黎接

見到好多轉左好友了

google 一開市升咁多
明明財表都唔係好好睇

琴日冇轉番好友，知錯喇

我覺得唔會去返溶斷位

三大郵輪走先 bye

沽囉

oxy 又係時候等傻散賣撈底

依家有種無限升的感覺 五月內就開始分段做淡

INTC好有散水feel

日日都係咁

intel amd nvda

除左amd要沽空佢外

其他個堆Qqq唔怒跌，唔好想太多

好巴對aapl 咁有信心

3week咪姐係1個星期500萬
Old news

price in啦 sing

EBAY係咪玩完 想走call

猿總係咪聽日入NASDAQ

走左唔想同佢博

eat +30%...

隻GSX得90幾萬成交

S&P 0.618
DJI between 0.5 and 0.618
nasdaq 直頭過晒龍

媽 我唔玩喇 你出千
俾返啲錢我呀

larry日日自已同自已玩

左手交右手 CLS
快D出財報

邊有鬼佬識呢隻股
所以個價任佢舞

仲有200天線.... 仲有200天線....

教科書有用，世界就無人教econ

未日option果堆好走啦，錢賺唔哂，有賺好過倒蝕

屌9 X 真係差一星期比返十雞我DLLM

唔走，我要lum盡

Bull trap到穿哂頂幾有誠意

Oxy

OXY 散水

酒呀...

等我留下

我全部倉都可以放 得隻rtx唔可以 一有軍費出就係收成日子

熊二仲有排玩

I KNOW THAT FEEL

郵輪股留唔留好?

未日=妖股

一日未破頂一日都係熊市

聽日到期果D

買遠一星期賺倍幾都黎....................... 唉貪.........................................

琴日all in 左BA 末日put
而家輸左兩千USD離場

巴打睇幾錢
我由佢上市盤前hold到而家一路想搵位加都加唔到

隻野咁殘
利空出盡應該long

之前wfh太沉迷呢到就真

Wll

下次記得earning前會縮IV

LC到出年 希望比力D

LUV 31蚊頂住左

MSFT 172 all in咗

破左頂都可以繼續熊市 喇叭形態

有冇put左dis仲未走既人圍下爐
輸緊左8成 6000usd

我leaps call 90 jan 21日日俾佢磨緊

2358 入左5手amazon amazon 搏佢聽日出業績升

淡友仲有幾多未轉

屌隻tsm會唔會今日就到價

道指高過恆指啦

講真，依家再融斷嘅話啲好友其實都仲係有賺

永續熊市

I know that’s feel

隻野真係慢慢上, 今年上百唔奇

變大戶食物

之前有張投名狀

復工無事兒

之前有個list

連登仲有好多

依家炒業績，係炒業績之前

高位股，唔超爆預期會暴跌

傻淡輸身家

波音又爆升

又拉我屌，走左

尾段會跌返 呢個係定律

AMD 又比連登登死左

BA爆升, 好想知個conference call講左D咩

已經升左63%

好撚嬲隻X

拿 apa補裂口係$20架 自己諗下啦

聽日ER啲股好似冇乜位炒

咁樣既話係唔係earning Short put最賺

有我幫大家止蝕唔怕

6.5平手走左屌

咁玩其實安唔安全, 睇落行得通:

Free money

上呀sabr

或者SC 你可以做哂兩邊

做咩今日OXY咁有力

RTX拆完係唔係剩係做軍事>?

我比佢撚咗.... 唔再坃佢先爆升..................差一星期......10 雞變2-30 雞......難得重注

你走左?

me all in LC with u

Same here
升咗近40% 諗緊止唔止賺

bbby 腳軟

❌

打升138.25入番 點知飛天 唔敢追 失敗

我62.57

有冇zm苦主

有冇手足之前8蚊一齊買左CCL
成100%了

5月1 減產

美財長又出口術

美股倉最慘烈果陣輸緊十皮，宜家差一皮就番家鄉了

反觀港股倉仲係一池死水

x 同 oxy 好有力

你係邊方面苦主

過恆指了

有呀
之前做short 慘死

Sp 53 5月1 真係接貨，一係奶盡

依家先來買會唔會太遲

我睇佢一定過150 你同我講美國第二大軍工唔過150 講唔通啦

我都開始將重心放美股
港股真係冇乜心機玩
最多都係買收息股長揸就算

星期一走左

佢一變RTX已經走左三轉

快達啦巴打

冇得你接

堆物管股穩陣咁贏

喊出黎

都有安慰獎，拎完開下星期50

港股得d 老屎忽股同老千股

Ching 識野

揮手

apa先係油股之最

忠實fans here

屌你老母我入得太少

仲收息, 今年d收息傳說收哂皮

Ba

TSLA 5月上1000?

我自己都捻住再入 不過等回返少少先
預左擺幾年

TVIX插到UPTICK RULES
淡淡仲等緊終極一跌

大台咁多理論唱衰美國
都諗唔到經濟差美股爆升點解讀
(路過見到勿屌)

聽日都上到

me只買寶龍 9909
聽日夾個13蚊又走得 12蚊再買

wen ,mgm

一年半年收皮代表到D咩
除非連續幾round都係減派息啫

冇野買得落手除左前排DAL 唔買野了

tvix應該上返1000先

要買就買 3319 6098 6049
Lamlam利

可唔可以今年就150我張jan21 90c fat fat

多謝校長
頭先MA第二個頂入左幾張末日put

信龍市咪賭大盤 唔買個股

咪累人啦

同Elon唔小心leak左email出黎一樣，真係好撚唔小心

美股

MA 開始腳軟

酒店賭場升成10%

買新經濟股真係無得輸

真係想打死之前炒油的自己

收到！all in

識貨 講極冇人跟就黎要補大裂口

Sedg 都升咁多

有冇師兄知fb升乜 升成7%

其實依度有無勇者狂炒 BA波幅

希望一齊賺

SQ 快散水我要做c 朗

食左GOOGL光環
同行加成

港股真係無乜幾隻有投資價值

永世都係炒上落，一係就俾啲有內幕料嘅玩曬

Pk呢幾日升得好猛只係入lc冇買股 後悔

sabr 今日開市做on9仔, 按咗無入, 之後貴成倍先入唉

有12%了

睇路

支共 唔玩了

Gsx呢隻股真係好撚正

第二站就12架啦

OXY 大家快放散佢好嗎,

危險野等我黎OK ?

當你發覺 5 仔都玩財技就知道

傻既等我黎btw睇緊apa lc 了

唔好呃我 我call 黎

larry牛b師承eric

有冇手足tsla 1000c?

我正股黎所以我會坐住睇你call就睇位走

reporting for duty

番晒家鄉有凸
不過都慢慢減倉
買入價都偏高

油股我夠皮了................... 等收成..... 玩埋呢浪專心SP 都夠玩

MGM升左幾日
今日癲左

呢句真
就算藍籌都有老千

350

石油股
隨時又負油價

買定等輸?

都miss左,唔差在等埋2:30

瑞幸如果係香港上市
點會搞到今日咁

有無人研究smh

炒股......

amd捱多日54,聽日張put應該插多半

起碼水多兩浸先爆鍋

5號仔明玩野
股價差唔多既股票
期權金差唔多多一倍

賣早左

好巴睇aapl 上305？

唔怕掛勾?

點會爆, 港膠所唔會郁呀爺既搖錢樹

果然park resort係升得最勁個隻

港股呃錢，炒埋堆國內公司，仲要可能假數

咁快賣

完全玩唔過

CSTM

實有沽空機構狙擊既
靠港膠所就死得啦

兩點半咩事

中國邊會出到沽空機構，交晒黨費一齊割韭菜架

幾時先肯交返個場俾淡友

BBBY 可唔可以炒多轉呀..... SQ 落返62 OK ?

唔係講緊香港咩

淡友大奇跡日 單日轉向

Fomc minutes

短炒止賺先

會沽都係個老闆夾9班老散
D錢最後都係流入大陸袋

59貨加唔到注了

OXY OXY 散水格

酒呀,我留

Uavs 開車
多謝貼出黎嗰位巴
買咗10萬股

有鳩分別咩h股同a股

470

輸左95% $390鎂左右
反手入正股沖返少少

呢隻我用利潤同張數做c朗算......

早幾年Gotham City Research咪試過狙擊2018
最後用国家既力量推返上去

咁重皮，小小地玩下當大細算

多謝校長張末日put已經95%

收市財報 炒定上去

仲要俾班大陸佬9炒，冇技術冇分析可言
成日話受惠國策，但都係冇升

魷魚就敗北

唔好甘搏啊Ching 妖股勿All In

可以put Hertz 呢間野 就破產

信念唔夠
坐緊13$ call

paper倉？

MAR

我真倉

diu X diu ZM

港股留比阿椰玩

SQ散水定入貨機會

一隻expired 先爆升, 一隻平咗先大跌

ZM d put 磨走曬

望下PK先啦

沖完涼出黎又升頭先係頂short都要坐 夾升乜鳩

原來iv crash 無咩變動

真paper倉

又隻隻都升到痴線
睇黎呢個禮拜到此為止囉...

明天唔係有市咩

CCL 我玩到-3
不過持股係小左既

咁癲..一陣係開箱片就玩完

我係指我無野可做

又拉，我屌

Rcl 27

坐左兩星期oxy
琴晚放哂oxy 今日先升
有無人可以話我聽點解

升一千ok?

追又唔係 沽又唔係

玩SPY / VOO既 其實有無諗下玩SPYG?

呢D真係窮撚恩物

波指升20%ok?

原來就係你壓住佢

david webb話齋
港股太多公司有千絲萬縷既關係
就算大公司都有股權集中/ 家族持有既問題
股價好容易舞高弄低
再加上有好多國企
根本冇內幕消息好難玩港股
美股隻隻市值過千億，好難有大股東能夠操控股價

HTZ heads to bankruptcy有沒人put

都話今日千升，距離千升目標仲差450點

真

唔敢玩

好彩早排放左

好龍 快d去接貨喇大家

8字頭個堆, 來來去去都係個班老闆

忘巴都做淡?
好少見你屌鬼

咪係

酒呀 好危險 油價仲係20牛下

呢隻只值11蚊

12-14 炒幾十轉仲和味。

酒呀

等我黎坐

入貨就肯定唔會入
但連COVER都冇隻可做完全冇肉食
今日都冇肉食聽日都幾難有

港股 除左 龍頭大大隻 其他都係妖股

你個隻頭3好重比例下，voo spy散好多

大賭美國國運

有三大郵輪可以走左先

sdc 10/16 c

嗱未上返29000點嚴格黎講經濟都係差緊

玩下算啦

有冇人賭tsla call
好似好搏咁

FAANG+M仲有4隻未出ER，今日盤後到FB同Microsoft 領軍？2隻夾埋都佔SP500 7%

cat 今日升得咁少講唔去wor

低賣高買，洗籌失敗仆返入市

利申 邊會做淡，咪玩

淡淡心已死，今日一升，已經升番呢幾日跌既有突

大芋MON住連登

禮拜五就3000
其實唔難

屌啦星,
應該升嘅唔升
應該跌嘅就係撚咁升

升100

set 左 跌穿1.2就走人，1.4買左小小

袁征肯投降未

早兩日係咁升你都咁早放

連登仔投晒

牛牛個totalview報價有咩用

worx前車可鑑

最近龍市無玩妖股

一人投一次
依家到佢投啦
唔好再托

Larry今日病左？快d拉爆我

其實長線都係科技股架喇 呢隻野又40$ 抵買

btw Moody 同S&P 點解咁撚勁.... 去返頂咁制

個個都整meeting function
佢仲可以點玩

好彩買咗x

咩股黎

減價戰

call 左13$依加睇返好似危危地

巴打放咗bbby未

BA 飛到上太空

佢本身已經free
要rebate架啦wor

要錢嫁咩?

Hold到財報？

換返隻近d 我call$9

唉 知錯了 以為gdp 可以增加熊軍士氣

本來應該係想180橫行散貨
點知Facebook同Google

巴打你又黎入左D咩開心share下有錢齊齊搵

航拍股好似係

唔郁佢啦反正七月期，睇死佢6月前點都要推基建出黎

聖火股，唔俾沽空，把撚

如果microsoft ER 之後拉多波真係有機會，睇下Azure有冇驚喜

指數升 個股跌 咩料

自從上次aytu 坐左個幾月不斷溝先賺少少走
而家驚

實有驚喜， 尋日無做lc

你叫佢食屎啦

龍市楝乜股，margin爆佢買大盤， 一定有你份

rcl tsla

host都唔使架咩

我想問有冇app/網可以睇指數成份股既平均值？
例如我想睇SP500入面成入股既價對比佢地50MA?

隻波音有無覺得自已拉得好過份

多謝巴打今朝提左叫雞股升左26%

未..仆街係撚咁跌

波音

跌唔落就要升

個換手率高到

校長你MA 末日put 買咩行使價？

LONG BBBY
SHORT ATVI

做乜鳩開哂車
上唔切呀

想跟你地買aapl call 見大行之前係咁唱衰佢 肯定有古怪

聽晚美股照舊開市？

呢幾個月嘅經驗話俾我知
GDP跌到負數個市都可以牛

收到all in對家

係咁唱衰佢咪岩

希望，6隻出哂大勢就有方向。

我都無做

下次memorial day先停 （五月尾）

莊股黎，合股合出黎

MSFT快D一齊出招對付ZM啦

美國賀佛誕

大行唱好 = 要出貨 唱淡 = 要入貨 （好似係）

唉尋晚無call msft 後悔終身

似係Earning有驚喜先唱衰佢

msft tesla散水feel

高盛持‘賣出’評級

咁仆街啦 走先
仲辰食埋google 光環 份財報攞唔到200分都跌硬

SABR 仲有力

尋日171 去咗訓覺諗住今日震多棍就LC

t記 1000c 要有信念

妹到最尾半個鐘 再一棍上

我都係咁諗 所以覺得aapl er可以搏下

個市咁升得
我入個d就紅曬燈
BBBY SBUX NET

希望